是日早餐：芝士火腿多士。

快靚正既一餐。

好似幾好食

加啲蜜瓜好似仲好笑

配白麵包好似夾d

好笑 哈蜜瓜嚟

好食

fake cheese

加隻太陽蛋係面就 perfect

gouda chesse 點樣分真假？請問。

平時一定加，但今次懶洗鑊。

ham 加黑椒真係絕配。